有冇人啱啱喺ifc拾到個porter銀包?

我見到呀

我好心 幫條友dum返入垃圾桶

岩岩係垃圾桶睇到 順手掉左去垃圾站

搵到啦